﻿Q1: Apa hal baru yang kamu pelajari melalui lab ini? 
hal baru yang saya pelajari melalui lab ini sejauh ini masih sama saja
Q2: Hal apa yang masih kamu sulit pahami? 
yang masih sulit untuk saya pahami bagaimana mengimplementasikan sebuah code ke dalam suatu program, namun saya masih tetap berusaha lebih keras lagi
Q3: Berapa alokasi waktu kamu untuk mempelajari materi + lab minggu ini? 
alokasi waktu saya untuk mengerjakan lab minggu ini adalah sekitar 2 jam